### we重邮新冠肺炎自动每日打卡app
### @deprecated


嫖于github，用于学习和练习CI/CD

感谢@NPBeta提供的python源代码。部分代码借鉴自google fundamental训练课程

使用方法：
允许忽略电池优化（使app常驻后台，本身并不合理）
输入完数据后点击回车键保存
radiogroup 点击即可，无法显示你已经保存，这是个未修补的bug
可以在设置中查看保存的数据

这个版本是最初的版本，也是最新的版本。
这大概是作者第一次独立开发app
morder分支已基本完成
当然，该分支有很多可以优化的地方，这一版将持续改进。


受限于技术，难免有编写不周之处，请海涵。
欢迎提出宝贵的改进意见
期待与大家交流技术，共同进步。

特别注意：
请勿滥用，请确认信息正确再启用。

谢谢大家
